全民做雞做鴨，失業率跌至0%，中國或成最大贏家

全民做雞做鴨邊個做人客？
大家互相白嫖？

外國人

美國人做客又可以收貴25%
中國又贏